蘋果廣告：國際上屢見不少的暴力抗爭，卻沒有為任何訴求爭取到理想的成果。

【廣告】我們愛香港這個家 盼大家心中永存愛與和平

黃家駒曾經向世界呼叫：「Amani, Nakupenda, Nakupenda We We.」

剛過去的七一，大家不希望見到的暴力衝擊最終發生了。有些示威者可能會說和平示威沒有帶來任何成果，但《逃犯條例》確實暫緩在立法會二讀，在今屆會期不會重臨，這就是大家努力的成果。

我們愛香港這個家，亦珍惜每一個年輕人，只盼大家心中永存愛與和平，在憤怒掩蓋理性的一刻，不妨哼哼：「永遠去珍惜，唯有和平與愛。」